各位義士黃大仙要幫拖

班狗用棍打人 仲用胡椒噴霧

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

放埋催淚彈啦對班街坊出
冇撚野呀

用棍打人?!

佢哋上豬嘴

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

黃大仙街坊小心！！！

推

有個呀伯成個跌倒!
我相信個到都係街坊,可能連遊行都冇出過去, 口罩都唔識戴。
而家又冇啦啦一落街就變前線
班狗真係18區都樹敵

落左狗車就用棍同胡椒

【明日之後】話你知呢場抗爭失敗之後既香港，到底會變成點

行出黎啦
唔好再care遊行影響到今個月搵少左幾多錢！
如果一個地方d差佬可以因為政治立場而亂鳩黎
你搵到既錢買到既資產，
都唔會有保障亦唔會run得好
醒下啦
你所持有資產既優劣緊要過你自己份人工呀！
攪返好個社會先！慢慢再搵！

黃大仙居民：黑社會！黑社會！黑社會！黑社會！黑社會！

走呀！

黃大仙既係市民, 不是示威者.

走乜撚

屌你老母 政治埋身啦 唔出聲個d 街坊都搞呀！！！

保護黃大仙 真係好熱血

黃大仙有消防宿舍
d狗係咪想開戰線

到處都係樓
每人dum啲雞蛋落街都gg

屌班popo真係想搞到全民起義

放老催呢下真係癡線
黃大仙係真民居

街坊都打 屌你老母黑警

黃大仙黑警街坊衝突！
黑警已經打柒左啲街坊！
黑旗已舉！
係踢拖黎！係著底衫黎嘅街坊！

下一站黃大仙警署！

街坊力量其實好強！
黃大仙街坊同黑警對峙緊！
各位和理非要有聲援嘅習慣！
黑警係一定會打你！恐嚇你！
但呢啲就係獲得民意嘅關鍵！
-
提議有人比黑警濫捕要有聲援！
快閃後 前線市民互換
然後就係黑警刺激普通市民
-
旺角 馬𩣑山 黃大仙
大家有眼睇！
守護十八區！

咁如果個個做街坊落街分散警力，但警察又唔可以拉街坊，算唔算幫到啲前線手呢？

[圍魏救趙]各區要人！！